美斯>C朗

不服來辯🚬

小花

不了 我朗有得越位入球

撐

笑死 最近係咁出post燈c朗 燈到影都無

好少見美斯慶祝得咁串

我地今場俾唔夠錢球證牙

駛吾到

蝗收左紅先輸炸 蝗又勝一仗

屌下場俾錢造波比牙朗is ok

美斯今場勁撚到

yes

牙朗起碼miss左兩個黃金機會

阿朗今場offside多過小花，所以阿朗贏

駁唔到

唉 駁唔撚到

今場真係高下立見

撚唔到駁

我唔係淨係講緊呢場

牙朗特登射失越位波，正氣球王

美斯溫室球員
C朗大賽殺手

駁唔撚到

支持你繼續吹奏小花

美斯依場球王級數

iwobi>all

單刀唔入我朗勁d

是其是非其非

+1

五百球，向著班拿貝球迷舉波3。
型到

c7=水貨

美斯>C朗>>>>>>>>>>>>>>>U

你幾時有得慶祝

美斯真球皇

Penaldo
一開始冇比十二碼

美斯今季都好撚勁，carry哂成隊巴塞，係祖記果兩場比人mark死

仲要絕殺

可以咁樣絕殺真係唔多

🇦🇷 #Messi

⚽️ #LaLiga: 343
⚽️ Champions League: 94
⚽️ Copa Del Rey: 43
⚽️ Supercopa: 12
⚽️ Club World Cup: 5
⚽️ Supercup: 3

500 GOALS 🐐

唔講唔知原來第500球

美欺

c朗幾多球？

真心曼隻垃圾lin都屌打今場既呀朗

樓主>奧燒

牙朗正常表現 帶領鍠主場2-3巴

進步緊

好似399

染金個頭係唔係易D柒

c朗仍在變強

識波

廢方面

嘩，原來差咁遠

對祖記果場係位置問題，佢踢得太後啦
佢俾左好多直線，但真正埋門唔多

膚色

馬馬度沙高is疤狗

好撚串

第一回合都ok既，比左幾球靚波。第二回合唔掂啦，係咁射唔中龍

如買唔係疤狗黑左張紅

洗輸? 黑哨狗改不了吃屎🖕🏻

串撚過艾迪拜約

第二回合個態差到

佢面對果區係皇區咩

系

一直都係

美斯👍🏻

尼馬好過佢

入蝗絕殺湊夠500球岩岩好

今場仲勁過前年打拜仁果場

快D吹奏

未又係靠沙維小白

依家佢要做既野多左，要去中場派埋牌

牙郞倒掛

佢點單手拎到好似有衣架咁

係喎

球王技能

件衫有超能力, 美斯只係普通人
有無睇marvel

臨時改

原來美斯唔係靠沙維小白，係靠件衫

C朗miss個兩球都唔知係咪真係踢波

國家隊無呢件衫

應該係佢鬆開舉手嗰一下 個快門速度好快件衫未跌晒落去影嘅

攝影師

拉基迪: 嘩屌，件衫

反地心吸力咁

咪又係靠沙維小白

前幾日仲吹奏緊我朗 今日兵敗如山倒

一早應該紅多兩個啦 馬些路咁都唔紅

朗仍在進步？

仍在變強